<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="motivational_quotes">
        <item>"Успех — это способность идти от неудачи к неудаче, не теряя энтузиазма." — Уинстон Черчилль</item>
        <item>"Единственный способ сделать выдающуюся работу — любить то, что ты делаешь." — Стив Джобс</item>
        <item>"Ваше время ограничено, не тратьте его, живя чужой жизнью." — Стив Джобс</item>
        <item>"Сложнее всего начать действовать, все остальное зависит только от упорства." — Амелия Эрхарт</item>
        <item>"Лучший способ начать — перестать говорить и начать делать." — Уолт Дисней</item>
        <item>"Не ждите. Время никогда не будет подходящим." — Наполеон Хилл</item>
        <item>"Цель — это мечта с установленным сроком." — Наполеон Хилл</item>
        <item>"Жизнь — это 10% того, что с вами происходит, и 90% того, как вы на это реагируете." — Чарльз Свиндолл</item>
        <item>"Я не проиграл. Я просто нашел 10 000 способов, которые не работают." — Томас Эдисон</item>
        <item>"Если вы можете мечтать об этом, вы можете это сделать." — Уолт Дисней</item>
        <item>"Неудача — это возможность начать снова, но уже более мудро." — Генри Форд</item>
        <item>"Тысячи свечей можно зажечь от единственной свечи, и ее жизнь не станет короче." — Будда</item>
        <item>"То, что не убивает нас, делает нас сильнее." — Фридрих Ницше</item>
        <item>"Сначала они игнорируют тебя, потом смеются над тобой, потом борются с тобой, а потом ты побеждаешь." — Махатма Ганди</item>
        <item>"Будущее принадлежит тем, кто верит в красоту своей мечты." — Элеонора Рузвельт</item>
        <item>"Не бойтесь отказываться от хорошего в пользу великого." — Джон Д. Рокфеллер</item>
        <item>"Единственный предел нашему завтрашнему дню — наши сегодняшние сомнения." — Франклин Рузвельт</item>
        <item>"Лидер — это тот, кто видит больше других, видит дальше других и видит раньше других." — Лерой Эймс</item>
        <item>"Секрет успеха — начать. Секрет начала — разбить сложные задачи на мелкие." — Марк Твен</item>
        <item>"Если вы не готовы рискнуть обычным, вам придется довольствоваться заурядным." — Джим Рон</item>
        <item>"Не говорите о проблемах, говорите о решениях." — Ричард Брэнсон</item>
        <item>"Вы никогда не пересечете океан, если не наберетесь мужества потерять берег из виду." — Христофор Колумб</item>
        <item>"Лучше быть оптимистом, который иногда ошибается, чем пессимистом, который всегда прав." — Альберт Эйнштейн</item>
        <item>"Возможности не приходят сами — вы создаете их." — Крис Гроссер</item>
        <item>"Не бойтесь совершенства. Вам его не достичь." — Сальвадор Дали</item>
        <item>"Я не продукт своих обстоятельств. Я продукт своих решений." — Стивен Кови</item>
        <item>"Единственное место, где успех приходит до работы — это словарь." — Видал Сассун</item>
        <item>"Сначала определитесь со своим идеалом: поставьте цель. Потом запаситесь необходимыми средствами для её достижения: мудростью, деньгами, методами и материалами. И, наконец, используйте все свои средства для достижения цели." — Аристотель</item>
        <item>"Нельзя позволять страху поражения стоять на пути к успеху." — Джон Кеннеди</item>
        <item>"Если вы думаете, что слишком малы, чтобы что-то изменить, попробуйте заснуть с комаром в комнате." — Далай-лама</item>
        <item>"Главное — не спешить. Хорошее дело требует времени." — Стив Джобс</item>
        <item>"Самый лучший способ предсказать будущее — изобрести его." — Алан Кей</item>
        <item>"Если вы не можете объяснить это просто, вы сами не понимаете это достаточно хорошо." — Альберт Эйнштейн</item>
        <item>"Неудача — это просто возможность начать снова, но уже более мудро." — Генри Форд</item>
        <item>"Успех — это лестница, по которой нельзя подняться с руками в карманах." — Зиг Зиглар</item>
        <item>"Если вы хотите добиться успеха, поставьте перед собой четыре цели: маленькую, среднюю, большую и очень большую." — Джеймс Паттерсон</item>
        <item>"Не бойтесь отказываться от хорошего в пользу великого." — Джим Коллинз</item>
        <item>"Лучше сделать и пожалеть, чем пожалеть, что не сделал." — Стивен Кинг</item>
        <item>"Ваши убеждения становятся вашими мыслями, ваши мысли становятся вашими словами, ваши слова становятся вашими действиями, ваши действия становятся вашими привычками, ваши привычки становятся вашими ценностями, ваши ценностями становятся вашей судьбой." — Махатма Ганди</item>
        <item>"Не ждите идеальных условий — их никогда не будет. Начните там, где вы находитесь, используя то, что у вас есть, и делайте то, что можете." — Артур Эш</item>
        <item>"Сложные времена создают сильных людей. Сильные люди создают хорошие времена. Хорошие времена создают слабых людей. Слабые люди создают сложные времена." — Г. Майкл Хопф</item>
        <item>"Если вы не можете летать, бегите. Если не можете бежать, идите. Если не можете идти, ползите. Но что бы вы ни делали — продолжайте двигаться вперед." — Мартин Лютер Кинг</item>
        <item>"Единственное, что стоит между вами и вашей целью — это история, которую вы постоянно рассказываете себе, почему вы не можете её достичь." — Джордан Белфорт</item>
        <item>"Вы не будете наказаны за свой гнев, вы будете наказаны своим гневом." — Будда</item>
        <item>"Не ищите виноватых. Ищите решения." — Илон Маск</item>
        <item>"Если вы думаете, что приключения опасны, попробуйте рутину: она смертельна." — Пауло Коэльо</item>
        <item>"Самый большой риск — не рисковать вообще. В мире, который меняется очень быстро, единственная стратегия, которая гарантированно потерпит неудачу — это не рисковать." — Марк Цукерберг</item>
        <item>"Не бойтесь отказываться от хорошего в пользу великого." — Джим Коллинз</item>
        <item>"Вы должны быть тем изменением, которое хотите видеть в мире." — Махатма Ганди</item>
        <item>"Лучший способ предсказать будущее — создать его." — Питер Друкер</item>
    </string-array>
</resources>